20:18:32	 De  Agustin Moreno : profe puede arrancar devuelta porque no entiendo nada dkaskdjaskdja
20:34:59	 De  Gabriel Casas : pasos realizados1- crear una cuenta en gitlab2- crear un proyecto vacio3- creamos una carpeta de trabajo (workSpace)4- clonar el proyecto vacio en esa carpeta	git clone https://.......5- revisar la intalacion del jdk6- levanto el eclipse en la carpeta de trabajo
20:37:56	 De  Ayala Chiara : Profe nosotros lo escuchamos
20:38:25	 De  Agustín Bentivegna : profe como llegó al marketplace??
20:38:27	 De  Agustín Bentivegna : me perdi
20:39:04	 De  Christian Albarracín : en que parte te perdiste?
20:44:55	 De  Agustin Altamirano : WindowBuilder 1.9.5
20:45:02	 De  Agustín Bentivegna : instalamos en eclipse el windowbuilder 1.9.5
